[A/I/PC] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 [24] 動畫二期要等到幾時？

免首抽，4星魔法少女點擊就送

TV動畫版播放完！

動畫Post請去動漫台

【日版下載連結】
Google Play：
App Store：
PC：

【繁中版下載連結】(與日版存檔不相通)
Google Play：
App Store：

【營運官網】
日版：
日版Twitter：
繁中版：
繁中版FB：

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
(以下內容以日版為準。)
- 教學關會送4星介紹券，可在指定常駐角色內任意選擇一名，不用刷首抽。
- 自選角色參考：

- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 部份4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比初始4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，活動時盡可能在商店交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

(Credit：)

誤中1001

Ex4都痴撚線
防禦型仲好打過攻擊型
無減傷下下打萬幾
搭唔到新角等收皮

牙爽

而家唔撚爽

想講EX5先最難

最強牙爽

4窿60格牙爽真係好勁
我EX成日靠佢

EX4都未過到

雙燄過到啦
第一turn隻爽可以暈

頭18格係淨係需要初級素材，可以刷嗰啲，同埋通常頭18格都有mp up，所以我自己用18格做分水嶺

我都係雙焰打

過唔到

lm

今次EX根本on9

食咗我一百張劵
仲要抽多四次
之前冇抽過

有啲想抽
得2窿...

新手留名post figure

想抽可魯波

都係一對睇好殅好多

不知不覺已經600抽
睇黎3周年可以800抽

我日版 150抽 台版400抽左右

已經800抽

我得400抽

140抽

100都無

單抽出左

講6個number 嚟 等我去買六合彩

狗會開返六合彩嘅話

可魯波啫
3星角

佢堆event唔配音睇都唔能想睇

今次復刻個商店咁易清
4日就清晒
之前個活動10幾日都清唔晒

我驚今次到我deadline fighter
打晒條體就懶，仲要10AP一場打唔到好多

第一次出嗰陣已經好易清

EVENT基本上唔會有
主線都係反加

剩返3日，放完假唔想打

e個好易清
係之前個d rpg簡路線既event 先肝到死

我都唔記得上次有無打晒
好似有又好似無

最近完全無清EX

難到，點打呀

一係雙燄，一係magia隊，一係睇住剋屬打

雙焰暴力清場

屌你出J德威力加強版

3周年未到已經要出EX搶錢

好勁下

抽唔抽好
光屬冇咩興趣

打キモチ好尾機
打pvp個主動skill無咩用

偱例抽幾下算
手上得返百幾抽

EX技防呪，打鏡層見到佢都唔使帶萬聖節卡
大技有屬強，好啱打心魔戰
3B卡仲要B卡都儲到MP
connent係原版上位互換
原版都係周回常用角，而家出隻數值仲好啲嘅照計都取代到原版

整體唔止係勁仲要高泛用性

三周年，食住動畫條水路，梗係出圓燄

要睇埋精神強化先
原版精神強化偏向半坦半輸出 都已經好吸引

allin完貞德3周年就要課

邊有咁多錢

都係唔抽
3B有牙焰已經夠

最後真係會出合體版牙貞

如果計打EX
黑長直好似正D 有機率暈
不過貞德好似設計黎比人用黎打心魔戰 招主動加全體magia傷害

我覺得係特登唔整到pvp太勁

照佢咁計 三周年一定仲吸引
唔抽安全啲

pvp 應該原版貞德勁d

第一次有周年以外嘅卡有ex skill，而且真係勁，有愛4窿肯定唔係壞事黎

上年好似出完黑長直先出bba iroha
但就咁睇黑長直好用過百合，所以周年都唔一定出勁卡

有d興趣

3張EX都係光屬

話唔定出完精神強化就反CUP

百合打魔女向
本身都幾勁
btw抽唔到
想抽長髮牙貞
原版都係唔抽住

未出精神強化個陣好多人用
個EX可以加防

冇精神強化PVE都仲可以用
PVP真係不了

等3周年有精神強化 就放哂3隻EX 落鏡層

…啱先發覺牙貞EX技剩係對自己有用

尋晚先知活動最後一日
本身諗住一日打十場拎到daily 10粒石就算
慢慢打
屌尋日deadline fighter到仆街
打到恰哂眼訓
去到C-1個堆有d剩返中級初級都冇打
頂唔順訓左

屌原來係今日1459

輕鬆

打埋未打個D中級初級先

加油

已經刷咗2日主線食花生

其實3週年會出咩限
第2部d故事差唔多無睇過

弱者
我仲未開始打
一陣返工打

deadline fighter 留名

主線+boss 70-80 場

牙貞

打完
牙貞
出雙人版即係利茲都……

鏡排又嚟了

洗唔洗咁密

又係100抽先出

隻兔好淫

會唔會開曬D㝫

132抽，無晒石

100抽2窿 唔追住

個個都抽

牙貞好啊

不了
all in 3周年

想抽黎留念 卡面幾靚 同埋都叫final

希望3週年無新野出

實有

希望出啲奇奇怪怪既野

唔4窿其實都係擺

出咩係重點
final始終有ex技都值得抽既

肯定唔會係惡魔焰

淨係加自己

同埋定位有d怪 望落打ranking 冇原版咁坦

打心魔戰夠哂

2窿已經夠？

勉強叫用到2張被動

咁唔繼續抽
留三周年

多咗part 戰績

酸到...
牙心仲差一窿
不過而家牙心無牙爽咁勁

玩純坦牙心勁D

屌，143抽出左夜夜子

我而家先第一窿
唔知要幾耐之後先出得場

你有野想追嗰陣真心唔爽實會出黎，唔驚

出焰焰子就好

我隻爽 第1隻係福袋自選 到而家都仲係抽唔到

真心唔爽

夜夜子四窿未

果次唔記得左打

今次一定唔抽 繼續儲石

我中咗好多心心 另外3隻好似得1 2窿

防禦系好
我諗住怇地四個都四窿就放曬上去pvp果到

牙心好勁 上次ranking mvp

剩係得最近嗰次

我未有牙吳

隻兔D 精神強化對ranking都幾針對性
2個盾防封技同生存

100抽中1

你追唔追4窿?

未諗好
要150抽出2隻 唔出就仆街鳥

用B 1格5mp 個feel好似麻麻地

但抽左一半井
又真係唔知抽唔抽埋好....

聼講專屬係抽B盤
起碼要3窿先用得

洗濕咗個頭就抽埋佢
不過本身精神強化ACB都有加成 可能未必要裝專屬

最近玩埋公主連結

又係重課驚

課長

幾時玩埋fgo

fgo不了

打曬

而家有初回auto好好多

cy驚出親都係辣殺重課驚

公主連結 起碼出1隻就完game

300抽得2隻貞德⋯
歪左 釘宮同かなえ

原來眼殘 150抽出左2隻貞德 換埋300coins 就突爆

同我咁似 又係百幾抽出2隻 不過我仲諗緊補唔補埋個一半

琴日一開始 100抽中1隻貞德
之後50抽咩都無
今日150抽 就出2隻貞德

哇屌，又課到300抽
每次都幾萬羊咁抽

143抽同我reset左
補150抽又好貴

我估會同你一樣 我之後150得1隻 用coins換

3周年限 拜拜
不過下次我可以直接換1隻出黎

上次抽好似係抽レナちゃん

直接換三周年限

1㝫都上唔到場

中間仲有1個泳裝先3周年

每年換一次，六周年就有4窿三周年限

執柒了

如果心滿咗窿有咩特別玩法

周年肯定有特別福袋同課金優惠 唔洗驚冇石抽

Pvp做坦囉

牙爽同牙心都4窿

300抽計埋幣 6隻貞德

小心三周年爆死
之前我200抽4窿圓神之後黑咗排

中間有泳裝過渡 無事既

仲有石？

仲有120抽到 等三周年買埋D特惠pack 應該夠整多次300

仲有兩個月又一年

好後悔當初用咗100抽去抽普通貞德
清咗我六千粒石，100張單抽同4張10連抽卷

有張up錯咗

貞德以前一早4窿左
都叫勁左好耐

6隻犀利wo
但點解唔停手

補到300抽多粒石換野
差156抽先到300
成40000幾羊

為愛定為強度？
呢隻貞德一定會復刻

依度好多課長

希望莉兹都復刻 忍手冇抽到

強度
唔知復刻要等幾耐

我280抽4隻
諗住補埋個300抽拎石中多隻

為強度暫時睇應該係舊版好D 比較萬用

想抽

156抽又亂入左怪女僕

200抽都無第二隻...
MEMO得三張

抽完呀心出嚟已經冇石
留返三周年算

屌...260抽又歪左環妹
加埋先兩隻牙貞

OK
不過仲係得4張MEMO

4窿

5窿
屌，三週年無啦

4窿仲抽？

都差個20下
咪抽夠300換埋Destiny Crystal

癲到 連出3隻

memo都唔多張

值唔值得突滿?
另一款得一張

60抽友情唔出牙貞專用memo
不過終於突滿到花海50分

暫時覺得唔值
純加攻用3星張聖麻美仲勁

兩張都好似唔太勁

ranking

又要比人屈
琴日錯手入30萬戰力場
打剩牙爽同時女

如果跟番上次個個計分都叫玩到下

上次無打10幾20場
btw有無牙貞精神強化參考

你同可憐巴都係300抽6隻，其實係咪有script

我強迫症 慣咗學哂D技先

三周年

不過290抽加埋有8隻4星
夜夜子，怪女僕，UE

A卡諗緊點唔點
牙貞同普通藍卡隊好難夾

我仲諗緊 句野咁熟口面

係好難夾 B卡自私回mp

希望你三周年仲有運氣

咪咁啦
睇巴哈啲仆街仔90幾抽5隻4星仲要3窿
有兩下10連仲要係2隻4星

不過都好痴線
每格回5mp

打3格就1set B回45mp

打26萬輸左

打鏡層真係麻麻

21萬
牙爽竟然無學精神強化技

差招迴避

招主動技冇保命/輸出
單騎鏡層既話都係杏子同黑長直都好d

直頭勁到痴線

頭先用QB騎士
如果有突爆既光暗劍應該可以一刀一件
打雙貞差少少

follow左你

唔肯定有無加你

我岩岩加見到你個名就開app加

差唔係好多 我1下3萬6到

咁應該未加過你
你id係咩
#1 fd list唔見你

搵唔到
有時明明copy過去都搵唔到
或者你比個名我

加左了
頭先跟住個follow list
最後login時間係咁加

搵唔到即係加咗

ranking冇乜心機打
直接開よづる單拖衝入去算

盡打
好多章
今日屎忽痕打左150粒章左右
輸唔少場

抽左20000友情點先醒起
打角色故事就有專用MEMO

BD3附錄

成日玩鳩牙貞

仲以為開始咗
btw mirror d 幣而家都冇咩野想換

10張單抽
啲memo同陣形我都未換

日日都解日任儲成2千個幣

通常都係打一場或者唔打

幼貞幾得意

蘿莉控

一次過打足5場，daily mission有野剩唔舒服

唔係囉
唔好亂講

agger 我都係清哂d daily mission 強迫症

而家loop呢首

Loop呢首

原來係呢首
我搵黎搵去搵唔到

呢首第一次活動已經出
今次BGM都係佢

呢隻唔得啦
FGO果個就好店啦

唔係呀，都幾得意

貓真係好似牙貞，特別係細個

好耐未試過咁快清商店

新Tart好正

跟唔到

福袋又黎鳥

小圓同滅她媽都2窿
要邊隻好

小圓 私有記憶轉A牌

滅她媽打心魔好勁喎

一定係小圓

利申 i like pink

利申今次凅日要滅她媽

利申小圓四窿左

300有償就一定買啦

應該都係杏子 or 南津涼子

今次話你知有咩咁好
BTW無錢...

我應該都係滅她媽
阿爽而家3窿唔係都會簡佢

又係一下比兩窿你?

係

唔想課了

我而家係咁嘅情況

好似係
10211
43121

咁今次你換甩頭學姐啦

其實舊五色入面，排最後係麻美
煩膠玻璃心，有佢基本上都係滅團

e次課袋都幾良心
心魔戰同ranking既有用角都有得買

有冇巴打有入GAME 果個藍色wallpaper

仲未開始打活動

其實已經打左8章
由第9章開始
之後要刷天使幣

懶得整新模組結果唔使打最終型態
直接劇情殺

鏡排未砌隊

福袋嗰10隻都冇既係咪揀小圓？

牙圓好呀

刷刷下訓着左
仲要起過幾次身都訓着返
無左成千粒天使幣

我都未 又要打ranking

有時真係想有多啲人玩…咁應該會多啲砌隊攻略

貞德F homu 圓神

冇牙貞

而家最大路係黑長直 情人芝士
上次打到本戰有一半都係e隊

芝士又係冇
不過就算有都唔夠窿

諗緊福袋換咩好
500可以玩追擊流好似有得諗
奸商打心魔都唔錯但pvp好似幾難用
((上次福袋好似都講過類似嘢

牙貞有時可以一刀一件

今次輸左

諗緊簡小圓定杏子
本身小圓得1窿， 冇杏子
但杏子打鏡好似勁啲

無杏子我覺得揀牙圓好啲
一次過兩窿爽好多
三窿可以2張藍memo加洗A卡memo
超級爽皮

PVE只要玩Magia隊就可以用小圓

低配版有小佳子
不過牙圓好用啲

Connect回血加MP
Magia同Doppel都有減傷加MP

牙圓太勁 冇得比la

換左滅她媽

輸咗場挑撥

第一戰揀邊個好
一陣connect唔到

最底果個

4窿滅她媽好勁

揀左最頂
10場剩係出得一次magia
仲要係開場3C先用到

無4窿防禦型跟唔到
用magia好難

舊5色差牙爽先齊
但奸商又好啱打心魔
揀邊個好

防禦系要4窿先勁

咁換滅他媽

但係唔打心魔就……
我覺得呢隻福袋換1，2窿角色先比較好
3窿上場好用好多
等週年個隻福袋再自選無既角色仲好
個種可以選擇既角色多好多
同埋重唔重覆都係比1窿你

咁我再諗諗先
依家有：
杏子1
麻美1
小圓2
咁睇換小圓最好？

就咁睇小圓最好
牙圓太過萬用，magia隊磨隊都用得
杏子速刷好用，上位互換有限定泳裝版
麻美相對麻麻，而家太多關唔食束縛
不過PVP幾好用，就算對面有圓神都好容易綁到人

而家d challenge 成日都有異常耐性

一講明異常耐性就變左無得綁/魅惑
上年牙焰活動個時
仲可以用麻美+蘑菇無限綁隻魔女
唔記得幾時開始唔食異常
耐性UP差唔多係100%

第一場差少少贏

志在參與

無情人渚好似摺得

2倍場比人迴避無效 拎唔盡d分

點樣執會再好啲?

你又放3A又放3B其實好怪

牙焰，泳裝牙杏得3窿
普通牙貞得兩窿

完全無用腦黎打

你打法係點
我係3turn 2connect 1magia

想用magia 就壓一壓牙貞d 輸出先

轟呀一下掃一排好爽
打得慢又驚反殺

頭1 2日d人冇咁勁 可以儲下magia 一係你用眼鏡焰都有主動閃避

差不多

無升

你奸商同水波 應該可以試埋2magia

玩magia 1係用防頂一係閃避

兩樣都無
希望啪啪啪都可以上到S3

要好穩唔輸得
我上次輸1場同本戰拎唔足滿血分就S2

之前成日無打一日或者係咁輸

唔係輸咗嗰一場就入到S
照計都仲係有機會上S

keep住唔輸嘅話

要36600以上先S

俾人打中幾下就A CLS

輸多場
黑長直個追擊發動率可唔可以唔好咁廢

e 次d人識玩 條curve 勁高

你keep 住唔輸之外 仲要keep到血量
死咗個同冇血都扣好多分

Day 1啲人算好打
Day 2之後睇見都唔開胃

上次day 2都冇咁誇
輸咗場x2想放棄

e 次有經驗 好多人day1都已經用magia隊刷分

低你百幾分

拉到條線咁高
死仆街

那有magia隊

得垃圾3B隊

我嫌煩一開始已經3B算
反正最緊要係coins

志在參與算

比對面隻れん一次暗晒3隻
MISS到輸左

我鐘意最開頭個隻計connect 同rd 數
而家個種 血量 同magia 既%太高 好難玩

如果冇其他威脅我會打咗佢先
不過實際上仲要提防挑撥
唔打為妙

500 招技煩到爆 有得簡一定唔打佢

屌
第一場就玩死左

2倍場儲好mp就比人打死
屌你老味

打到後面成堆妖魔鬼怪
迴避率變100%
下下打你都中

7萬2都無

輸左場

幾多分
我揀啲8，9成贏面既去打
見到33萬戰力，入面全限定

輸左場得69900

轉隊

揀人打比起睇戰力我更在乎幾多Rank

…屌轉嚟轉去都係高過我

點跟

平均戰力都幾重要
過6萬基本上唔會打

仆街喇跌埋落B

直接轉暴力隊算

feel到之後就算全勝都唔會有S了

新人留名
Day 2 淨係打了3場 無咗件事
想棄

新人

500同奏遙香都係煩膠

Hello 水隊猛將

今次應該輸1場就冇可能S

迴避真係無撚用，打10場有7場都迴避無效，淨低嗰三場就帶埋圓神都中狀態
今日隻燄無試過頂多過1rd

而家多咗迴避無效 我睇D課長配正月奸商 / 中二病個個水樹塁

之前第一次打冇留意 俾奏遙香屈死咗

原來尋日上咗S，唔怪得之俾系統陰
今日輸幾場應該可以落返A

滅多媽個二麼多好卡哇伊

有無圖

原來係新主線

無着褲

一轉完就輸左場X2
A Rank 見

燈花個堂姐變身之後咁復古

而家3人陣既話用新買個個好似正D

又要10抽

成日都比人打死
係咪應該用返迴避memo

今次好難S

開始頂唔順

113K

痴線，差咁遠

2人隊開始唔夠玩 放棄咗好多血分

咁癲
點砌
對面係無屬同牙焰兩人既話
好大機會比佢清走兩隻

諗緊可以再點執

ok bye
無朱古力芝士

無情人節芝士真係輸咗一半先

漏打咗一場
尋日總分89640

最緊要拎多啲coins換卷

如果有大陸版MR而又拎到依嗰分數會唔會變成****0分

顛覆國家政權

你個分

唔關我事

有焰焰子都冇用

放棄S了
黑到仆街，10場得1場出到connect

點樣先做到隻燄第一turn唔死
尋日太多迴避無效今日試吓放保護幫手頂一兩吓，點知都係繼續俾人迴避無效，保護又唔發動

唔打咪唔會有事

同埋系統其實點決定打邊個先

悔しい。。。

剋屬，滿mp，connect
好似係

剋屬係，其它應該唔係
我一水一暗，第一turn水打咗三吓，人地水屬都係打我暗屬

同埋打最近既

好似係睇剋屬，然後睇低防

手動唔撳target/target死咗嘅話
好似係右上 右中 右下 中上 中中...咁打

auto就唔知了

ai 睇最低防既打
我控黑長直最低防就冇事 不過風險就係好易比人無效屈死

我簡5人隊打 佢抽得中3次都有無效既卡當我黑仔

我反而唔想佢打我隻黑長直
我之前都以為打低防，但我咁砌都係打黑長直先

你有冇計埋個陣既防buff 同精神強化既數值

AI攻擊目標係 佢判斷可以打出最高傷害嘅目標優先 打低防同屬剋只係造成嘅現象 嚴格嚟講係唔算正確

單體主動技能就放最後捱打嘅 搵唔到就由前排左下開始掃到後排右上 掃到第一個人就會出 所以AUTO週回會見到柒碌AI啲單體技永遠只會放右上(企左邊會上下顛倒)

好pro
不過電腦好似都係就咁計防禦值 唔計埋傷害盾

AI唔識睇加傷系數 簡單啲講即係除咗攻防以外同影響傷害有關嘅大部份嘢

同埋AI係唔識優先出單人三連 如果識嘅話就算打三人隊 開場都會有一半機會飛過嚟三連 到時排位仲刺激

即係其實壓防等AI打無咩用，反而裝唒挑撥保護仲安全，Tmr又試吓新野先

正月奸商就係咁
好彩就保到聖誕cp
唔好彩就剩兩隻

正月奸商招技好危險 電腦計好數2下殺你 就會有1下打其他人

有人Pt清零今次冇刪ac
可能課長

不過都係搏佢挑撥同保護

課長既配置 思路真係差唔多

同我諗嘅有七八成似 不過我想知佢第二張開場20MP點嚟

我都有2張 唔記得咩event換番黎

老屎忽先有

我都有兩張
不過無奸商同芝士，所以一直擺喺倉

得一張
牙貞個張都係得一張

應該冇s

輸咗場

輸2倍
去你媽的迴避無效

輸左場都149k

基本上場場都係用固定流程打
只要唔簡d高危角色都好少炒車

我屌，輸到貼地

贏晒咁多場都仲係好低分
聖誕換BBA好似唔錯

笑咗 招主動同情人節芝士 match到

無屬性防type
下期好難見唔到佢

強度向pass算數

其實幾勁
招主動同被動都好有用

ranking專用 佢夾情人節芝士訓住打都S3

ふむふむんむふむむむふんむ

最後都係衰係集郵心態

隨便打下

145469

等本戰

188K

希望有A3

咁快打完

有日打完3/10就無打 再加跳一場x2 同輸過一場
第一次B區

2018
呢個名係內部出過定係劇情提起？

發夢中提起

咁你都記得

真係完全冇印象

滅他媽許願或多或少關那里多事

考古

屌
我以為magia repo先咁on9
點知game入面都係咁

第一次抽到都有兩隻?

諗住10抽換陣形

屌你 係果個4星卷

你講集郵即係本身無?
都會直接比兩隻?

張卷話明會比兩隻你 300有償石啫

終於打完 又輸多場

260K
CLS

後邊d 隊根本cls 隊隊都3人隊2隻輸出1隻坦
我除咗打番2人隊之外都冇可能贏到

仲有情人節芝士係膽黎
99%既隊都有

BBB 完

一場都冇輸過

完

本戰打咗幾場已經冇mood，不如話本來都冇

Bbb係運氣隊黎

第一次可以J 到S3

A3

痴撚線
又唔記得打

屌，垃圾驚
成日完係啲奇怪時間到

你又

其實我都係最後一個鐘醒起

訓左十幾個鐘
之後就去左砌模型
岩岩先醒起

日經次次完event,先知冇打

A2

咁砌返轉焰焰子先

非洲人 B2

B3

B2

差撚住3直接梨花れんdoppel炸佢老母

ふむふむ

咁咸濕

單抽出左
我愛牙貞，我愛牙貞......

歐洲人

一百抽保件九唔搭八垃圾出黎
棄驚
第二期動畫出再玩

第二部主線又鳩又無聲 唔左原本既吸引力

今次呢隻唔抽啦
PVP向
不過無4窿又係上唔到場

想抽男人婆
輸哂啲石
算鳩數
佢開翻免十抽再叫我
棄剩一隻手機驚算

起碼要到8月

可能要到第二期動畫出場
不過應該都係同其他角色孖住pick up

8月係周年活動

係喎 咁快就三周年

咁就3年 已經成為左習慣 點都要入一入驚打10場

係 慣咗解日任

居然又打藍寶石

又黎傷害測試

水個隻?